Search.setIndex({"alltitles": {"Code blocks and outputs": [[1, "code-blocks-and-outputs"]], "Content with notebooks": [[1, "content-with-notebooks"]], "Markdown + notebooks": [[1, "markdown-notebooks"]], "MyST markdown": [[1, "myst-markdown"]], "Por: Ang\u00e9lica Sep\u00falveda, Andr\u00e9s Pedraza y Jefry Llerena": [[1, null]], "Welcome to your Jupyter Book": [[0, null]]}, "docnames": ["intro", "notebooks"], "envversion": {"sphinx": 62, "sphinx.domains.c": 3, "sphinx.domains.changeset": 1, "sphinx.domains.citation": 1, "sphinx.domains.cpp": 9, "sphinx.domains.index": 1, "sphinx.domains.javascript": 3, "sphinx.domains.math": 2, "sphinx.domains.python": 4, "sphinx.domains.rst": 2, "sphinx.domains.std": 2, "sphinx.ext.intersphinx": 1, "sphinxcontrib.bibtex": 9}, "filenames": ["intro.md", "notebooks.ipynb"], "indexentries": {}, "objects": {}, "objnames": {}, "objtypes": {}, "terms": {"": 1, "0": 1, "0x1eb28a93ca0": 1, "1": 1, "10": 1, "100": 1, "19680801": 1, "4": 1, "5": 1, "A": 1, "As": 1, "But": 1, "For": 1, "It": 0, "There": 1, "about": 1, "add_": 1, "align": 1, "also": 1, "andr\u00e9": 0, "ang\u00e9lica": 0, "ani": 0, "aplicado": 1, "arrai": 1, "ax": 1, "begin": 1, "book": 1, "bundl": 0, "can": 1, "check": [0, 1], "clasificaci\u00f3n": 1, "cm": 1, "cmap": 1, "cold": 1, "color": 1, "content": 0, "contextlib": 1, "coolwarm": 1, "creat": 1, "crediticio": 1, "custom_lin": 1, "cycler": 1, "data": 1, "de": 1, "del": 1, "depth": 0, "do": 1, "document": [0, 1], "doe": 0, "dollar": 1, "emb": 1, "end": 1, "escap": 1, "etc": 1, "exampl": 1, "exitstack": 1, "feel": 0, "few": 0, "fig": 1, "figsiz": 1, "file": 0, "final": 1, "fix": 1, "from": 1, "give": 0, "go": 0, "guid": 1, "here": 1, "hot": 1, "how": 0, "html": 1, "i": [0, 1], "ii": 1, "imag": 1, "import": 1, "includ": 1, "inform": [0, 1], "interact": 1, "ion": 1, "jefri": 0, "jupyt": 1, "keep": 1, "la": 1, "la_": 1, "legend": 1, "line": 1, "line2d": 1, "linspac": 1, "llerena": 0, "logspac": 1, "lot": 1, "lw": 1, "major": 0, "make": 1, "math": 1, "matplotlib": 1, "mbox": 1, "mean": 1, "medium": 1, "modelo": 1, "more": [0, 1], "n": 1, "notebook": 0, "np": 1, "numpi": 1, "off": 0, "out": [0, 1], "page": 0, "parcial": 1, "particular": 0, "pedraza": 0, "plot": 1, "plt": 1, "por": 0, "post": 1, "predicci\u00f3n": 1, "prop_cycl": 1, "proyecto": 1, "pr\u00e1ctico": 1, "pyplot": 1, "randn": 1, "random": 1, "rang": 1, "rcparam": 1, "regresi\u00f3n": 1, "reproduc": 1, "riesgo": 1, "sampl": [0, 1], "see": [0, 1], "seed": 1, "segmentaci\u00f3n": 1, "sep\u00falveda": 0, "show": 0, "sign": 1, "small": 0, "some": [0, 1], "state": 1, "structur": 0, "subplot": 1, "sure": 1, "t": 1, "tex": 1, "thi": [0, 1], "topic": 0, "type": 0, "want": 1, "well": [0, 1], "work": 1, "y": 0, "you": [0, 1], "your": 1}, "titles": ["Welcome to your Jupyter Book", "Por: Ang\u00e9lica Sep\u00falveda, Andr\u00e9s Pedraza y Jefry Llerena"], "titleterms": {"andr\u00e9": 1, "ang\u00e9lica": 1, "block": 1, "book": 0, "code": 1, "content": 1, "jefri": 1, "jupyt": 0, "llerena": 1, "markdown": 1, "myst": 1, "notebook": 1, "output": 1, "pedraza": 1, "por": 1, "sep\u00falveda": 1, "welcom": 0, "y": 1, "your": 0}})